為咗張建宗今日記者會而濫捕

今日仲吹拉咗幾多個未成年人士，個政府就日日捉細路坤啲大陸佬，有冇搞錯呀

成撚日想分化
家長同仔女分化
學生同老師分化
員工同公司分化

成個政府都垃撚圾 我屌你老母習近平

明哂點解最近狂屈中學生非法集結

我估佢捉細路害佢地自己仲多，宜家咁多家長group, 拉一件，即係全學啲家長都知黑警做過乜